klonk in mijn oren.
Ik aangepast ze voor mezelf herhalen, en zeide tot mijn kussen, "Ik hou van haar, ik hou van haar, ik hou van haar!"
honderden keren.
Vervolgens kan een opstoot van dankbaarheid kwam ik bij me, dat zij bestemd zouden zijn voor mij, zodra de smidse jongen.
Toen dacht ik als ze waren, zoals ik al vreesde, geenszins Rapturously received dankbaar voor dat lot maar als zou zij beginnen geïnteresseerd zijn in mij?
Wanneer moet ik Awaken the heart binnen haar dat was stil en slapen nu?
Ah!
Ik dacht dat die groot was en grote emoties.
Maar ik had nooit gedacht dat er iets is wat laag en klein in mijn milieuvoorzorgsmaatregelen van Joe, want ik wist dat zij zou zo geringschattend over hem.
Het was maar een dag verdwenen en Joe had de tranen in mijn ogen; ze hadden snel gedroogd, God vergeef me!
